陳彥霖案傳深藍法醫姓林，全力協助警方造假，網傳已處理十多個年青示威者

【10.15 突發時事!】 第二節: 【誰是破案關鍵人物?】陳彥霖案, 傳深藍法醫姓林，全力協助警方造假，網傳已處理十多個年青示威者！陳彥霖案破案關鍵人物是誰? | 2019年10月15日
觀看次數：7,540次•2019年10月16日

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

推

pish

林衛國?

對於全港僅有10多名政府法醫，現任衞生署高級法醫林衛國早前曾聯署撐警，引發網民對法醫也不信任，馬坦言法醫科工作或多或少都需要接觸警方，甚至連辦公室也設在警署，他只能對法醫同事保持信心，「我希望佢哋唔會（偏頗）啦，公事公辦嘛」。

希望唔會偏頗？
咁唔負責任既野都講得岀口？
冇職業道德？
冇良知？
冇機制監管？

屍都燒左
完全無證據證明佢偏頗

講前線的示威者好難有大線索令人有殺的理由

反而係連日警暴令警員確定打死人無後果

有部分淫蟲知可殺示威者, 點做受害人都講唔到出去,於是殺前輪姦

而搵深藍驗屍官就係女屍下陰姦到潰爛,子官比人用工具隊穿都會話無可疑

幫你連推10吓推上熱門
1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

原來呢度都有人帶睇升旗易得道

佢哋講得幾有logic

所以割頸都唔割蓆

and at the end 個法醫都會被滅口

法醫辦公室喺警署架？真係唔知

無記錯係警總某層
因為單案有人死差佬都會去果層

大家知果類環境唔係同事,屍就係差佬,姐係男校有金同學個feel
所以通常立場都係淺藍,而林大爺係最愛國果位

無記錯係警總某層
因為單案有人死差佬都會去果層

大家知果類環境唔係同事,屍就係差佬,姐係男校有女同學個feel
所以通常立場都係淺藍,而林大爺係最愛國果位

GOOGLE張張相表情都一樣

推呢個

，

Push

法醫睇日劇就崇高 警法合作查案捉犯 香港就⋯

之前成日奶中聯辦鞋
話大陸唔知香港情況好撚on9
兩個吹水佬

唔排除呢個可能性
但係呢兩個人由六月開始講陰謀論講到而家

隔離講緊謝振中俾公安查就出自content farm
依家就到呢啲齋人吹嘅節目就咬實係真
同藍絲睇啲假新聞channel有乜分別

香港所為行之有效公正制度
不原來都是謊言是廢話

全部都係我既人你點同我鬥.JPG

聽得出佢都冇信心

知道咁多野
個法醫自身處境都危險
好快被消失

屌成日share而個無fact check 嘅channel，唔好同d 無智婦孺一樣啦大佬

Agger，同餵藍絲啲新聞差唔多

企圖非禮案的疑犯於羈留室內上吊案係林生驗

法醫林衛國推斷，死者林繼偉（44歲）的致死原因為「吊頸」，至於林繼偉流到坐廁的血液是由呼吸道流出，因林繼偉的頭部、肺部皆發現有充血迹象，故有關情況屬正常。法醫又說，雖然林繼偉膝蓋觸地，但因吊頸只需要比頭部稍重的力量便足以自殺，甚至有人以坐着或躺着的姿勢都可以自殺，不一定需要雙腳離地才可以自殺。至於林繼偉的死亡時間，法醫表示不能單靠急症室醫生對於屍體的形容去判斷。

律政司前排高層老女人當街追打示威者

制度都重要
但共產黨最興滲沙子,150單程證, 法官委員會做手腳委任藍絲做法官

......點解個天要咁對一個十五歲嘅女仔

巢佢出黎屌能死佢

香港法醫係少人
但好搵唔搵係要搵法醫界何君堯驗屍
成單野就令人更唔信係自殺

鶳深藍血人全家是常識吧

唔洗估，起佢全家地址先

叫衞生署澄清啦

初頭成日聽呢D台，又話頂到十一前就下台又盛，點知係老點，而家都開始少聽

下

屌佢老味

9up台

成堆清潔工洗地相信呢一點又係堅,直接擊中香港政府春袋

Hide Blocked User - 平行線を辿る

句說話係出自“馬” 前法醫 唔該睇清楚d

宏觀啲睇當年徐步高白警行得太前，而且係警隊內部，可以見到高層不可告人嘅秘密，最後就被殺。而當年都係包裝到係佢想殺警，其實大機會係佢俾狗咬再反抗。新聞再一直抹黑徐步高魔警，等人民唔相信徐嘅動機，轉為支持警方說法。

再放返今日嘅香港，可能都係用類似方式滅口，而亦包裝到無可疑，死左嘅人先守到秘密。

屌

cls

如果真 佢自己都清楚死人 先唔會出聲

如果深藍法醫竟敢違背良知與醫德，想信必被冤靈糾纏不息！人鬼共憤！

到時法醫官驗自己仔女條屍都冇可疑

721

tui

push

612 721 811 831 101 104 新屋嶺 香園圍

其實香港係咪已經完全冇法治，個政府已經完全冇公信力，班狗就直情算啦！所以，10.20遊行見！光復香港，時代革命！

如果喺真就喺有組織殺人

法醫係科學既顯現
點解黃藍會影響結果

一句 "為咗份工" ，香港人最有錢，也最賤格。

為咗份工，乜都得

推呀

Sign—法醫學者 柚木貴志的事件—
第一集就法醫同黑警勾結
VIU有

個名又係國字

講果個人黃黎

「網傳」
屌你老母啦當連登藍屍grp呀?

拉

佢自己都係condom 乍

推！

推，黑警死全家

清算佢

法醫係神聖工作
幫死者申冤
如果做假埋沒良心
佢無資格再做法醫

再推

一定會有報應

勒死變吊頸
酷刑致死變自殺

政府+法治制度已經腐敗到一個點

都話左嫁啦
驗呢啲嘢點會㨂企我垛呢邊嘅醫生
之前仲問藍醫驗會點
有人答我醫生點都會係有醫德嘅

睇韓劇都知啦，狗賊，法醫，法證，連律師都係自己人

連球証都係黑警嘅人

True
之前都有一班藍醫登報

[資深法醫] ：陳彥霖案有疑點，警方太快下結論

資深法醫馬宣立認陳彥霖事件有可疑
以及講解法醫工作、火化程序

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

林衞國：藍法醫

馬宣立：黃法醫（已退休）

個記者咁有趣既
去採訪她少見會影法醫相
證明當時班記者都覺得有內情值得追

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

求幫推！

Pish

做唔到啲咩，幫你推

一個人癲起黎，咩都做得出

可唔可以查佢黎幾個月處理過的個案??

推

地獄又要收多個啦

Tui

林法醫自己全裸跳海自殺我就信冇可疑

法醫同黑警夾埋真係無得玩
之前lan線又係咁
強姦果d直頭無得查

呢個要出江湖追殺令啦 仲賤撚過班狗

李旺陽企掂地吊頸自殺

轉做污點證人指證班狗
唔係就返大灣區

呢啲人要起底暗殺
否則後患無窮

咪就係，成班人比仇恨蒙蔽雙眼

口

唔偏先奇，踎起警署敢聽話？ 黃都未必敢出聲，仲要藍

證據都無曬要清算呢條垃圾

撞

同意
拉

拉

如果件事冷淡左，又好快有下個受害者

可唔可以請外國法醫同探員黎香港查案

屌，成日網傳網傳，真假不辨，自損誠信，咁樣唔係好掂喎手足。

大獲

Content Farm 都討論咁耐
極黃嘅蘋果會唔會找一個藍法醫問 ?
蘋果肯問, 藍絲見蘋果都唔肯訪問啦

識識地林性法醫，藍到不行，非常憎示威者同泛民

[資深法醫] ：
陳彥霖案有疑點，警方太快下結論

資深法醫馬宣立分析陳彥霖事件的疑點
以及講解法醫工作、火化程序

睇佢地好過睇蕭山

預左
係d人仲唔信
醫生都大把藍醫
你估佢地會盡力醫示威者咩
已經係全面之戰

其實馬宣立已委婉提醒法醫，大家明唔明，即係有d嘢。但如果更過分，任何程序都唔使。

哩個真係事實
其實一早應該要check幫popo個法醫係邊個

屍都火化咗.......

==========
[資深法醫] ：
陳彥霖案有疑點，警方太快下結論

資深法醫馬宣立分析陳彥霖事件的疑點
以及講解法醫工作、火化程序

咁佢分分鐘有份教點樣殺人

好希望唔係真

佢又唔會，但係深藍C質地，會偏頗，然後曬自己巧撚專業

一早都話法e有機會係鬼

果時重有人屌我，乜都唔信重有法治咩

而家法官，法e 根本係哂政府果邊

除政冶外都值得聽

仆街無良心

你第一日上黎？

依個情況令我諗起最近睇嘅一套漫畫，叫做" 追緝線索-科搜研法醫研究員的追想"，
主角係科搜研法醫科職員(類似鑑證科)，當中有段係啲人討論世界上有冇完美犯罪，然後得出嘅結論係，鑑證科嘅人就可以做到，因為鑑證咩結果係由佢地決定

又係又要爆料又要唔爆人個名
香港人真係戇撚鳩鳩

好多連登仔同藍屍差唔多。

死人先守到秘密，何況佢極其量係外臣/降將，唔撚係親生仔

好殘忍

好噁心

叫鏗鏘集黎拍套黃版fake news其實好容易

唔好亂傳未FC既傳言
。。。。。。冷靜D先

睇日劇，日本死者家屬可以另揾法醫重新驗屍

網傳......

我都覺得似藍絲做嘅新聞

幫推

升旗易得道

政治以外先好聽
正宗政治炒花生嚟

推啊

其實法院系統都遲早頂唔住, 中共係咁升D奶共法官上位, 想做野既案又可以盡量安排奶共法官去審

咁有地心吸力就可以自殺la

同藍絲新聞有咩分別...

網傳
FC呀大家

莫講話深藍，個辦公室就係警署入面，就算法醫係中黃都未必敢爆。

推番上去

活摘器官劊子手

其他人講乜都無用，
死者親友要有勇氣出來講所有疑點。